介紹大家飲一隻梳打水

個樽玻璃做要小心D
廢物利用 要做好環保
玻璃比膠硬太多 分解時間比膠最多好多年

咁喺邊買到呢？

我平時係粉嶺買開 85蚊有24枝好抵飲,去泰國都係飲佢